是日晚餐 和牛漢堡。。。

羊咩個d

佢好似消失咗

好想食 where

翼b係美心呀

tmr去食先 幾錢

54

終於有餐係食正常野

我餐餐都好正常的

R.I.P. \|/

準備買過個磅啦

你果D蟹膏撈白飯
見到都心痛

葵芳pepper lunch?

有無人知佢去咗邊

咩意思喎

好好食架

唔係呀，美心嚟架

你咁搞法仲唔爆磅？準備買過個啦

不要再說了
仲有泡芙未食

好似食得過

以前做野整過
個啲漢堡
拎黎餵狗就差唔多

高檔個啲都仲好啲
拎新鮮肉頭肉尾切剩個啲再攪碎人手搓揉再㩒到餅咁
出黎鮮紅色都仲叫擺得入口

低檔個啲直頭拎啲過期肉腐肉加脂肪整到黑黑實實咁加啲醃料賣10元8塊

真係唔錯

但食落口味道真係唔錯
唔理了照食

好貴
利申窮撚

我請你食啦

你請我食啦
就黎要乞飯食了

咩事窮到咁呀

失業撚

一舊舊果啲咩黎

原來係你樓主

美孚美心mx

nice

吉吉B.B.

死毒撚

雞嚟架

想話見到我呀？

係美心但我無話喺樓下食

係呀插b

棒棒b

點呀又想撩交嗌呀？

搵pt做住先啦

汁?

有啲好似燒汁咁嘅野，另外有兜汁係辣的。

好多牙菜

吉妹請埋翼b食

吉妹 我都想食呀

哇呢個睇落唔錯 粟米隔離係咩肉